有冇人同我一樣係非常之多嘢諗㗎？

真係陰公豬囉，而家做嘢呢，唔知點解個精神係非常之漂移，讀書好多是讀呀讀下，就諗其他嘢，有冇巴打可以提供一啲方法畀我呀？